﻿Flying man ideas
-[Done]bonus rakieta przyczepiana do nogi czy ręki czy pleców którą można odpalić w pewnym momencie
-tryb gry gdy kamera jest za ciałem i można nim sterować i wtedy nie spada w dol tez (może też jakiś bonus)
-W pierwszym etapie armata niech się rotuje w tą i z powrotem i wymaga tapnięcia do ustawienia
-może na ziemi lodowisko gdzieniegdzie które jeszcze przesuwa trochę
-kolce na ziemi

